如果你係689，下屆覆桌成功，點玩殘777報復？

姓憎果個上次都差d俾佢玩死，今次777點整法先好玩呢？

學王立軍咁秘密捉曬佢班𡃁
麻醉再拎曬啲器官賣俾國際市場

收錢之餘仲可以有政治資本將習近平搞落嚟 自己上去做國家主席

on9 點會報復？
冇777 689都冇機會從新上位

人哋堂堂副主席，要玩鳩死佢隨時都可以啦，駛擔d乜鳩特首咩

689唔會搞777啦,話晒都係翠種條菜

翠翠炒得佢又點會俾佢翻閹?再係咁攪鳩死你689都話咁易,死咗條心把啦.

會唔會好似玩貪曾咁玩777?

成個香港都爛哂，鐘意點玩咪點玩